女朋友突然買機票去旅行

無端端話想去台灣
就訂左聽朝機票一個人去，禮拜一晚翻黎
大家點睇？

出下街都唔俾

咪臭係囉

係咪要你批準吖

帽事架，唔好諗咁多

Abcdef

好多人自己飛

畀台仔輪屌

ptgf

我無唔比佢去喎

咪霸住人地條女啦

爸爸唔好唔要我

送佢機咪知真定假

我約左樓主條女禁區入面等

運木雕

爸爸

PTGF出trip，冇事架

佢同我去姐 唔驚 我會帶套

約左係台灣等
準備好啪啪啪

Ptgf出trip全包